题库中第1题:
 下列ABCD注释标注的哪行代码有错误？
public class E { 
   public static void main (String[]args)   { 
       String str1 = new String("");  //A
       int [] a = {97,98,99};
       String str2 = new String (a);  //B
       char [] c = {'a','b','c'};
       String str3 = new String (c);  //C
       String str4 = new String();    //D
       System.out.println(str4.equals(""));  
   } 
}   
A	B	C	D
图像的名字无图.jpg
答案：B


题库中第2题:
 下列ABCD注释标注的哪行代码有错误？
public class E { 
   public static void main (String[]args)   { 
       String str = new String("ABCABC");  
       int index =  str.indexof("BC");      //A
       index =  str.lastIndexOf("BC");      //B
       int m = str.length();                 //C
       boolean boo= str.startsWith("Java");  //D
   } 
}   
A	B	C	D
图像的名字无图.jpg
答案：A


题库中第3题:
 下列ABCD注释标注的哪行代码有错误？
public class E { 
   public static void main (String[]args)   { 
       String str = new String("ABCABC");  
       int index =  str.indexOf("BC");      //A
       index =  str.lastIndexOf("BC");      //B
       int m = str.length();                //C
       boolean boo= str.startWith("Java");  //D
   } 
}   

A	B	C	D
图像的名字无图.jpg
答案：D


题库中第4题:
 下列ABCD注释标注的哪行代码有错误？
public class E { 
   public static void main (String[]args)   { 
       String str = new String("ABCABC");  
       int index =  str.indexOf("BC");      //A
       index =  str.lastIndexOf("BC");      //B
       int m = "java".compareto("java");    //C
       boolean boo= str.endsWith("Java");  //D
   } 
}   

A	B	C	D
图像的名字无图.jpg
答案：C


题库中第5题:
 下列ABCD注释标注的哪行代码有错误？
public class E { 
   public static void main (String[]args)   { 
       String str = new String("ABCABC");  
       char c =  str.charAt(2);           //A
       byte [] b =   str.getBytes();      //B
       String s = str.subString(0,3);     //C
       boolean boo= str.contains("Java"); //D
   } 
}   


A	B	C	D
图像的名字无图.jpg
答案：C


题库中第6题:
 下列ABCD注释标注的哪行代码有错误？
public class E { 
   public static void main (String[]args)   { 
       String str = new String("ABCABC");  
       boolean bn =  str.equal("");      //A
       byte [] b =   str.getBytes();      //B
       String s = str.substring(0,3);     //C
       boolean boo= str.contains("Java"); //D
   } 
}   

A	B	C	D
图像的名字无图.jpg
答案：A


题库中第7题:
 下列ABCD注释标注的哪行代码有错误？
public class E { 
   public static void main (String[]args)   { 
       String str = new String("ABCABC");  
       int m =  str.equals("");          //A
       byte [] b =   str.getBytes();      //B
       String s = str.substring(1);      //C
       char [] c = str.toCharArray();    //D
   } 
}   
A	B	C	D
图像的名字无图.jpg
答案：A


题库中第8题:
 下列ABCD注释标注的哪行代码有错误？
public class E { 
   public static void main (String[]args)   { 
       String  s = new String("ABCABC");  
       boolean  m =  s.equals("");            //A
       s =   s.replaceAll("[ABC]+","**");      //B
       s = s.substring(1);                    //C
       int n = s.length ;                    //D
       System.out.println(s);
   } 
}   
A	B	C	D
图像的名字无图.jpg
答案：D


题库中第9题:
 下列ABCD注释标注的哪行代码有错误？
public class E { 
   public static void main (String[]args)   { 
        String s = null;
        s = String("ok");          //A
        String str = "123";        //B
        str = str.toLowerCase();   //C
        str = "abcd".toUpperCase();//D
        System.out.println(str);
   } 
}   
A	B	C	D
图像的名字无图.jpg
答案：A


题库中第10题:
 下列ABCD注释标注的哪行代码有错误？
public class E { 
   public static void main (String[]args)   { 
        String s = null;
        s = new String("ok");      //A
        String str = 123;          //B
        str = str.toLowerCase();   //C
        str = "abcd".toUpperCase();//D
        System.out.println(str);
   } 
}   
A	B	C	D
图像的名字无图.jpg
答案：B